［戰略］新智能身分證 / 智慧燈柱

反蒙面法之後就到智慧燈柱啦
已經換緊新智能身分證。

睇下邊度有得換身份證先.....

推

其實可唔可以唔換新身份証?

如果換唔到都無計啦 依排咁亂

但係匪政權會唔會大條道理取消區議會選舉？身份證資料外泄

兩害取其輕。你點睇？

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

查實2003版身份證外觀堅唔差